想行美系, 點入手?

有個同我差唔多毒嘅friend子去forever41掃完貨之後一個月就媾到女

自問自答?

毒L樣去Forever21買衫，著完咪又係毒L一個

美系毒撚